好唔開心好唔開心！我爸爸剪左個籃球架個網

原本只係一粒螺絲鬆左
諗住叫佢幫我上番實佢

佢竟然多士剪短左我個網
咁我轉身入三分波咪無咁爽皮
點解佢唔明

無人玩玩具咩

玩具台ok?

我入到樽u know

個架貼地?

伸手就掂到

其實你睇落咁正常 有無check過智商？

Check 過
Around 60

你家姐好靚女 好想有你哋啲基因

一定係大燈

我靠自己...
上個月先搵到

你好型

無可能架wor
我連身邊朋友都唔知

唔好深究啦

唔好比人知
我只想上黎釋放下壓力
唉 生存真係好痛苦
特別係窮撚

唔好唔開心啦
好開心
加你老袓油